根本傳統名校係唔會支持依場運動，只係做show

唉，我都好懷疑傳統名校學校會唔會有自己友，

因為依場運動本身係帝國外部勢力想收割同取代香港，先分化精英階級同平民階級，實行收篇

威逼利誘菁英階級收篇他們以防逃跑，利用同縱容精英打壓平民，

本身精英階級大多有外國護照可以置身事外，精英階級難以理解體驗社會大眾現狀同非常有自信

夠鐘就洗太平地清算敵人，幫帝國自己粉飾做平民階級既包青天

根本平民就像唔關事既一群，歷史從來都係舊公司新老闆，從來都係精英階級既爭權奪利遊戲

"傳統名校"

成為名校唔係靠爭取民主公義而得

係靠培養制度上既成功人士而成為名校

講左咩你懂的

所以傳統名校係建制既護航者

分化撚 名校手足做完野俾你話做show

9唔撚搭8

起底好重要

我只係唔想你地繼續發夢，你地所謂既運動只係社會運動，可以令外國大學產生良好印象

block 柒樓主啦
唔想聽佢廢up
等佢現實同網上都做失敗者

名校生先有資格爭取民主,
正正係因為佢地將來成就唔會差得去邊,政府先要考慮呢班人既感受。

對於精英階級黎講，平民係失敗者係自討苦吃的